有冇人想係遊行時請人cosplay戴面具?

大家互相出錢請隔離個人戴面具遊行
咁樣係咪有職業Cosplayer既職業需要?